{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_010250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000186889&dispCatNo=100000100040008&t_page=카테고리관&t_click=샴푸/린스_전체__상품상세&t_number=19",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "알페신 카페인샴푸 C1 250ml 기획 세트(+ 리퀴드 200ml)"
    },
    "text": "アルペシンブランドで販売されているヘアケアラインの製品はシャンプーとリキッドで構成されています。 シャンプーは250ml容量で、リキッドは200ml容量です。 製品は製造日から3年間使用でき、開封後1年間使用できます。 シャンプーは毎日1回使用し、シャンプー後2分間十分に泡を洗い流すことをお勧めします。 シャンプー後はアルペシンカフェインのリキッドを塗って頭皮マッサージをした方が効果的です。 リキッドは毎日シャンプー後に水気を切った頭皮に直接塗る必要があります。 総成分のうちシャンプーは、ソジウムラウレススルフェイト、ラウレス-2、ジソジウムラウレススルホソクシネート、ソジウムラウロイルグルタミン酸、ソジウムクロライド、カフェイン、パンテノールなど様々な成分で構成されています。 リキッドは精製水、変性アルコール、香料、PG-40ハイドロジェネテッドキャスターオイル、パンテノール、メントール、カフェイン、ジンクPCA、ナイアシンアミドなどで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルペシンブランドのヘアケアラインの製品は何ですか？",
            "answer": "アルペシンブランドのヘアケアラインの製品はシャンプーとリキッドです。"
        },
        {
            "question": "シャンプーの容量は何mlですか？",
            "answer": "シャンプーの容量は250mlです。"
        },
        {
            "question": "リキッドの容量は何mlですか？",
            "answer": "リキッドの容量は200mlです。"
        },
        {
            "question": "製品はどのくらいの期間使用できますか？",
            "answer": "製品は製造日から3年間使用できます。"
        },
        {
            "question": "製品を開封した後、どのくらいの期間使用できますか？",
            "answer": "製品を開封した後は1年間使用できます。"
        },
        {
            "question": "シャンプーは何回使用することをお勧めですか？",
            "answer": "シャンプーは毎日1回使用することをお勧めです。"
        },
        {
            "question": "シャンプー後に何をすると効果的ですか？",
            "answer": "シャンプー後はアルペシンカフェインのリキッドを塗って頭皮マッサージをすると効果的です。"
        },
        {
            "question": "リキッドはいつ使用する必要がありますか？",
            "answer": "リキッドは毎日シャンプー後に水気を切った頭皮に直接塗る必要があります。"
        },
        {
            "question": "シャンプーの成分にはどのようなものが含まれていますか？",
            "answer": "シャンプーの成分にはソジウムラウレススルフェイト、ラウレス-2、ジソジウムラウレススルホソクシネート、ソジウムラウロイルグルタミン酸、ソジウムクロライド、カフェイン、パンテノールなど様々な成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "リキッドの成分にはどのようなものが含まれていますか？",
            "answer": "リキッドの成分には精製水、変性アルコール、香料、PG-40ハイドロジェネテッドキャスターオイル、パンテノール、メントール、カフェイン、ジンクPCA、ナイアシンアミドなどが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 453
    }
}